如果利記最後一場俾賓帥既紐卡素殺死比賽

個畫面真係唔知講d 乜野
五雄旗幟既主角
為利記流淚既田人
究竟是愛還是責任。。。
紐卡素 利物浦

賓sir一定放水啦

雖然話就話保級既機會好微 萬一大家都係關鍵三分就攪笑
另外而家紐卡素防守咁勁 如果放水玩鬥攻唔小心嬴左又係好易出事

利記最後一場唔係對狼隊咩？

都係惡啃

睇你點睇啦
狼隊 紐卡素係有實力
但去到果陣應該踢風流波

如果新兵想爭取表現

放心 肥賓一定放水
睇佢對利物浦同對鏝既分別

肥賓要留力來香港踢挑戰盃

派晒d 新兵上場有氣有力 利記到時又歐聯又聯賽應該成班疲兵 唔覺意嬴左到時賓帥真係唔知點面對

紐卡素係有實力

100%放水啦連當地找卡數d球迷都預左佢放水

如果反勝左利記 賓帥既歷史地位唔知會唔會受損

保乜撚野級

連輸既話

頂到最後一輪再落啦
可能又自爆呢

再講

利記朋友隊：找卡數，李城

最親密既友人卻在最關鍵一刻插你一刀 但其實佢唔係有心 意外咁黎

唔好咁多性幻想
利記場場撚狗式拎三分
普巴唔聽話上哂身打曼城個機會仲大d

曼城個勢咁勁好難輸囉 仲要咁多後備 至多係平手

講到我猁冇紐卡素放水就會輸咁

麻麻啦 賽程利左佢地 贏係基本野
作客big 6踢撚哂 係差魚拉突

紐卡素嬴鏝 狼隊嬴獌